容海恩何俊賢獲委任廉署投訴委員會成員 任期兩年

Source ：中國01

政府宣布委任四個廉政公署諮詢委員會，及廉政公署事宜投訴委員會的成員。當中新獲委任的成員包括立法會建制派委員容海恩及何俊賢，「中間路線」政黨新思維主席狄志遠及前申訴專員劉燕卿，四人均為廉政公署事宜投訴委員會的新委員。

此外，香港總商會主席夏雅朗、東華三院執行總監蘇祐安亦獲委任為廉署旗下諮詢委員會的新成員。有關任期由2020年1月1日起生效，為期兩年。

於廉政公署事宜投訴委員會，政府宣布委任立法會議員容海恩及何俊賢、狄志遠及劉燕卿為新成員，而立法會議員林健峰則獲續任委員會的主席。該委員會負責監察廉署處理公眾針對該署所作不涉及刑事的投訴，檢討該署可能會引起投訴的程序及措施，並在有需要時提出建議。

夏雅朗加入審查貪污舉報委員會

政府同時宣布委任四個諮詢委員會的成員，當中於審查貪污舉報諮詢委員會，香港總商會主席夏雅朗獲委任為該會的新成員，而前審計署署長鄧國斌則獲續任為主席。該諮詢委員會負責監察廉署的調查工作，就廉政專員發出搜查令、疑犯獲保釋超過六個月，以及歷時超過一年等調查個案作出審查。

而防止貪污諮詢委員會，東華三院執行總監蘇祐安獲委任為該會的新成員，該會負責聽取及要求廉政公署報告有關政府部門、公共機構及私營機構可能助長貪污的工作常規及程序，並向廉政專員建議應予以審查的項目及相關優次。

政府澄清林鄭月娥沒表示向落選區議員提供高薪公職

政府發言人澄清，有關行政長官林鄭月娥向記者表示，會為落選建制區議員提供高薪及補貼以出任公職的傳言，是完全虛構。

林鄭月娥昨日在出席行政會議前被問到，是否會向在區議會中連任失敗的區議員委派公職，她表示，建制派在區議會選舉敗選，無可否認同政府有直接關係，向他們表示歉意是理所當然，又指對於一些長期合作的政黨，不會因為他們失去身份而變成「陌路人」，政府會繼續聆聽，適時跟進，回應市民意見，並非遷就某一政黨的意見。

屌

屌 柒婆真係做

前幾日都有單

ICAC 嘅作用除咗增皮就業機會之後仲有乜？

Cls 陰d陰d咁派 正常應該係廉署職員自己做返？

增加
之外

自膠

又大量政治乞兒
1.1都要反對依樣

狄志遠

icac 自己人查自己人

呢D確係痴撚線
拎上國際又唔夠爆炸性冇人會理

夠哂諷刺 咁樣送職位 同貪污有咩分別 仲要係做ICAC投訴委員

憑咩？

咪傻，全世界冇人咁做

選舉輸咗個主席唔使落台，民主選舉完輸咗嘅政黨有機會執行公職，完全係違反常理，你同求其一個國家人民講都會覺得on9

Who?

葉瘤黨嗰隻

總之柒婆認為妳哋反對嘅佢就偏要做,妳哋要學嘢喇

其身不正？

twitter

何傻賢咁撚傻都可以做呢啲職位

個政府咁樣做

點解仲要係呢個唔公道既制度入面尋找公道？？？

push

笑話黎？香港勝在有icac

又左攝右攝D廢人入去廢左個部門運作佢.....

屌你老母

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

on9

容海恩藍得嚟勉強都上到下台，何俊賢真係垃圾級別

雖然無人工 , 但佢地根本代表唔到市民

【參考】第 28 頁 , 316

廉政內外都不應牽涉太多弱智

無所不用其極

Push

唔知第日會唔會賣埋cappuccino？

同監警會一樣，利益權力全歸自己人
我諗梁振英好後悔當年冇做到盡

推俾外媒記者就識寫，無嘢會人理

就係貪佢傻

推

政治乞e

垃圾政府，成班狼狽為奸

Icac洗唔洗查吓自己

Cls
煲大佢啦

仆佢個街

推上國際

仲要係ICAC

就係貪佢on99先招佢入民建聯姐，係醒既仲點會入

你睇下民建聯邊個係有質素既姐

有時見到班仆街輸左都仲咁風光就好難受

日日都幾單
香港人咁易慣？

一定要取得立法會大多數議席，到時改法例，減低CE 行政會權力！

其實呢啲政策野係邊個局做嫁？

所以要將香港的荒謬情況公諸於世

呢啲位係受薪？幾錢一個月？

例假

市民唔要既人 政府要
專同市民作對

不如上埋市cap水算啦

ICAC?
咩黎架？

A

ICAC，真係好諷刺

打擊政敵

仲可以浪費納稅人既錢

真係派返曬

降低ICAC公信力？

哈

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

請人唔係要跟返
相關學歷，專科
正常面試
資歷審查

去做咩？

你私人公司都話皇親國戚朋友吹係唔漲

屌你政府工派出去，想請咩人就請
真係貪污黎，遲下派晒公共資源比建制唔好問點解

要記住呢班人係犯緊法，行賄同受賄都係。
區議會唔該做野。

有冇專業律師告鳩佢地係任人唯親，邊到黎審核條件

呢啲社會寄生蟲幾時死
養一件夠比一百個綜援

政治乞兒區議員1月開始要做野

一定要上twitter 公開佢，公然用ICAC 既職位行賄

公開佢corruption

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

嘩屌

入去坐兩年計埋立法會份糧都發撚死呢班仆街

啲名起碼7成藍到仆街

用嚟增加就業機會咁好聽？根本而家直頭係用嚟貪污 無限派公職

痴線

中式廉潔

ICAC

份糧事小，權力事大
睇下監警會就知惡果

私鳥先可以伸張正義

Cls
唔可以當無事發生話呀
而家要用我地錢養呢班奴才呀

垃圾

咁我地可以點做

7 婆很好地示範咗點叫敵人反對就要做

俾就業機會調查員，出咗糧但從來冇見過佢哋查貪污嘅嘢

Diu

解散政府

公職即係服務大眾
落選即係唔得大眾支持
搵d唔得民意支持既人去擔任公職係荒謬到極點

twitter!!!!!!

公職用黎救濟失業親共派
唔好話示威搞到你地失業無野做無飯開
我唔見有人失業囉 又有海底撈食
你睇下連容海恩都入到廉署做呀
你地做生意頂唔順？政府會救濟你地架嘛
咁撚高人工又唔撚駛做
話入就入幾撚容易

幾時送埋葉劉去掃街
佢個死人頭應該都仲掃得兩野

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差3萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂
———
1.1 維園見

痴撚線！搵2個貪錢智障做廉署，點反貪？

cls呢單野唔係利益輸送？

呢類人可歸納叫做大種政治乞兒，自己輸咗之後又無實力響政治範疇獨立生存，唯有靠乞！

點解可以就咁委任？

咁都仲唔明？個任命根本就係奇恥大辱舖定後路俾兩個最弱智嘅，即係林奠都唔信佢地出年會連任到

推
推
推

咁長毛呢？

特首係咪做左天使？

屌你老母

何俊賢 漁農界 咁都驚？